大家試過最誇張係邊到扑嘢？

自己試過係公司conference room
lock埋對門同女同事扑嘢

係公司conference room
lock埋對門同男同事扑嘢

棍撞棍

試過發夢係火星扑野

喺老細間房
lock埋對門同男同事扑嘢

自己試過係公司conference room
lock埋對門同外母扑嘢

Zoom

吹水大會正式啟動

金紫荊廣場

尼斯湖
大笨鐘鐘頂
溫布萊球場
台灣溫泉
彌敦道路中心

禮賓府

見到有對男女同事入左conference room 扑野 突然興起係conference room門外搵女同事扑野

喺大廈外牆, 點知有人喺conference room 扑嘢。

買幾十本通勝喺上面扑嘢

國際太空站

係公司conference room
lock埋對門 係台底望住男女同事扑

紫禁城

變咗懶好笑大會

未出世嗰陣時喺子宮將條賓周隊落老母閪窿

樓主屋企張床

我都係

係公司conference room
lock埋對門同男同事扑嘢

動物殮房

終界

仲未有人講腦海

等睇有人答太陽表面

係老豆張床同朋友一齊扑老母3P

用zoom上緊堂嗰陣
利申:姓黃 讀shitty

係人地學校扑(DSE會場)

連登吹水師全面進場

Pak ho

同樓主相認

彌敦道

林生你好，有奶閪嗎

原來樓主同過咁多人係公司conference room
lock埋對門扑嘢

係公司男同事
lock埋對門同conference room扑嘢

匿係公司conference room
睇兩個男同事lock埋對門同扑嘢

係安全屋同管生扑野

嬰兒室

全部得把口都無圖

你腳出世先

會所general purpose room

自己試過係公司conference room
lock埋女同事同對門扑嘢

教會

酒店新娘房

某大型商場的高級殘廁
公司餵奶室
海邊石躉底
學校課室的一角

lingu後山

開住zoom扑到上太空

美國白宮總統特朗普張枱

President Clinton

Ching口味都幾重

夢中

行人路 刺激到傻

七人車後座

自己試過係公司conference room
lock埋男同事同對門扑嘢

山雞？

係街同係停車場又唔同feel

Party room
最近被人放上網

上水火車站門外

樓主媽媽張床

佛光街

lock埋男同事同對門扑嘢

理工大學宿舍對出馬路

見過訊號山花園

喺夢入面扑

殘廁only

無重力下都起到

喺腦海同樓主扑緊野

樓主張床

山上邊舊大石

屌你老母成班copy樓主以為好好笑

單幢式大廈吊船

試過公司檯底...

3/10
劇情無咩驚喜，下次再接再厲

好彩你唔信

差館認人房

係公司conference room
lock埋對門同個水杯扑嘢

同女上司喺公司扑嘢

CityU: 起太空扑嘢

太空

街邊大車車底

係公司conference room
冇lock 門同男同事扑嘢

吹大d

m記

第一個comment嘅重要性

圖書館

未試過，但喺我有次係conference room枱底訓覺，點知有一男一女同事入黎lock埋門扑野，我見橫店都係咯，就拍埋片咯，洗唔洗po上黎俾大家參考吓？

水泉澳邨後山個水池
好多人行過 但我地冇理

你屌左個新娘

去做野
屌左個同事炸

high 嘢 high 到上咗太空

影相佬？

類似啦
全日係房stand by 好撚悶先扑

腦海

最誇張係你班連登仔幻想自己有扑過嘢

係公司conference room枱底望住男同事
lock埋對門同另一個男同事扑
再大大力屌男上司

係實q房望住係conference room俾cctv影住既公司同事扑野畫面，同上司扑野

睇過啦

自己就未試過
但見過有對狗男女係個落地玻璃嘅conference room lock咗門就扑嘢
我一路睇一路笑到gapgap聲

發夢果陣係NASA扑嘢

巴士上層
幾撚驚旁邊有另一架巴士

自己試過係公司
lock埋對門同conference room扑嘢

點樣可以由standby 變左扑野

屋企

真心 office

冇突發野基本唔會搵你
但有事個陣你又一定要係道
但9成都冇突發野咁咪扑

我半個Wedding人
點解我未遇過呢啲野......

除非一早已經有d 野，否則好難想像到成件事係點發生

同呢行冇關
只不過係新娘房係standby房

咁梗係啦唔通是但執條女入去都可以扑咩

你就係講到間房有個同事係度，然後大家無野做就扑

學校殘廁 基本野

嗰條石澗啲水好Q污糟

洗洗下衫
落去浸下
有人想join 就一齊

有次差d係教會度做
比條女老豆同班教友發現左

ex同老母瞓碌架床，我喺下格床屌佢個女
仲要中出埋

自己張床

嘉亨灣後樓梯

想Share呢個case去各大新婚group

我又係公司

大陸紫禁城裸照

未扑過野

公司前門

隨時standby扑野？

如果唔係哩個世界咁撚多花生偷拍撚，好想試下係露台扑

我番工個陣幾時都事業為先

摩天輪

海洋公園欖車 但完唔到事 未射但就到

昂坪360纜車時間長好多

個陣萬聖節夜晚塔先敢
落車即刻去左廁所搞掂埋

我聽過既

沙灘、巴士、戲院、k房、公園、pantry、公司貨倉（有閉路，搵野遮住）

中學last day，同個全級都知佢係淫底嘅女同學喺男廁扑嘢

喺樓主女朋友屋企扑嘢

係夢入面

上亞厘畢道